膽機一問

想問下:
1.膽機同石機係音質上有咩分別?(人聲?歌既類型?)
2.迷你膽機又同正常既膽機有咩分別?
3.膽機聽流行曲有無問題?例如:學友,哥哥,校長,芳姐,王菲......
4.膽機點分靚唔靚?(牛大?膽多?)
5.輸出牛點分好唔好?
唔該各位

其實膽機 岩聽d 咩

我都想知，係咪一定得古典同交響樂?

想買黎型下，不過唔知聽乜